[求救] 麻煩各位巴絲入一入黎

請幫小弟填份問卷 做功課用

中學IES？

唔係

U要寫論文

J圖都無你要我點幫你填？

其實係咪得我一個填咗

U就簡單啦
是但send畀幾個同學
fd搭fd咁send出去
隔籬U都收到你份問卷